6889 dynam japan 點睇？

成9厘半息，支爆同打pachikon冇咩關係

lm

搞aircraft leasing?

要抽多兩成稅好似係
得返7里
次次派完息會再插多野落去
好難賺，除非等消息，一升十幾%即走

日本起賭場搶生意要搞其他野

唔撚係掛，香港人都要交稅比日本？

海外投資者可以申請退返5%
股數少我廢事搞
13.8有貨
打算留返俾個孫

邊度有form

好似業續後公司公告附件有

到時睇下,thanks